[死亡筆記] 尼亞係咪高智商過L?

唔係

尼亞一直係幕後廢up
唔係L同mello咁有行動力，佢可以收皮